Battlefield 1 邊枝狙最好 ?

m.95

邊枝殺到人邊枝最好

其實神射手同狙擊手有咩分別
多個腳架??
邊個好用

how about G98??

神射用掌托,
狙擊用腳架

神射搖擺幅度比較細
狙擊起身同半蹲搖擺幅度好大
但攤地既幅度係零

同埋神射支鏡無狙擊望得咁遠

無話邊個好用啲既, 睇場地, 睇自己習慣

早排用開g98, 個sweet spot唔難掌握,
用黎玩capture係開心既, 一槍一件

但依家鐘意m.95多啲,
始終m.95, 兩發之間個動作唔大同夠快

一定係馬提尼
金屬瞄準鏡夠快 可以衝前搶旗攞分
中距離除咗對醫護兵都無敵
不過要學識轉手槍補多刀
利申： P's4版

model A-10

散彈型狙擊槍

成日幾十尺執雞

smle 卡賓，衝鋒狙

我要子彈丫，貓。

高登仔點睇用輕坦清場既人？

roy?

加dmg hack用？

係丫。

你返高登問

你果句有聲既

最鐘意鼠去狙手後面企到近一近然後

死基佬專爆菊